擒日班財演瘋狂話跌唔落引老散入貨

跌600

成日話只信圖表果個？

又話牛B?

重溫link